隨便說天說地說空虛 始終都需一一面對

...